東喜茶證明做人只要面皮厚就無敵

反抄大陸都算 你係自己facebook仲要del曬所有comments
做人係咪要咁柒

大陸正版: 喜茶 Hey Tea
假野: 東喜茶 Heeretea

無錢買人franchise好心就咪學做人 影衰香港

自己諗

推到佢仆街

抄咪就咪，對住啲大陸狗洗咩講規矩？

你同佢地有咩分別

u can't beat them, join them

一定係新香港人做, 除非唔係

pish

不過東喜茶好似係有先嘅...

東喜茶好似06年就已經有，仲比喜茶早，真相求指導